南粵廣東關香港鬼事咩

冇人想知佢地同中國嘅瓜葛
南粵國都唔知亡左幾耐國啦

啱

話兩廣合併既人根本係放唔開大支那情意結係雞係公廁

同東非合併好過
話晒人類起源

認同
之前睇過大陸論壇見有D廣東仔話最憎港燦

再講, 兩廣落黎果班新移民根本佔大多數
如果香港人咁鍾意兩廣既人, 唔好反新移民喇以後

香港人 要與廣東 廣西建國

等同於新加坡人要與 馬來西亞 森美蘭州 麻六甲州 合併建國

香港人天真以為 廣東人, 廣西人 都係講 廣東話, 所以大家是自己人

又幾好喎呢個比喻

兩廣人會講粵語講到譚仔阿姐咁款
咪撚攪笑啦你

連台狗都當自己人啦
只係人地冇移民過嚟啫

True
同陳雲講既一樣 唔好將自己代入為所謂「正統」
粵文化入左香港就係香港文化

妥協係被統戰既第一步
認同自己民族係敵國既一部分係好撚危險既一件事
文化係一種武器
你不停入口敵國武器 到開戰個陣你就知個問題係邊

唔使諗到咁複雜
我只係根據西方國家標準去界定關係

國唔夠大好易玩完

中國式思想

問題係連登仔一廂情願
廣東人連 普通話 優於 廣東話 都接受到
點會想獨立？

我都唔想關我哋事， 最好大陸乜柒嘢香港人都唔好理， 大家冇瓜葛最好， 但事實唔得吖嘛

可以嘅話，我都想香港回歸英國，但係事實係冇可能，單單香港獨立上面有巴打講左，資源同土地都唔夠。

岩岩睇完基辛格本重建的世界，開始了解合理同現實嘅妥協係一種藝術。

自己睇啦
正係廣東省已經佔一半以上, 維持係50-60%水平
跟住第二大福建省都有平均10%

諗嘢咪咁線性啦，粵港各自獨立有何不可

家陣廣東市民講野勁重普通話口音

每次見到你呢d大陸人, 平時就反香港反台灣
跟住有呢咩南粵post就即刻變到好支持咁款喎

其實講到尾你憎香港台灣咪又係因為你攞唔到著數, 爬唔到條梯上唔到上流社會, 扑唔到靚女
宜家有post話想香港拉埋同你地一齊玩你就即刻變到幾溫純
大陸仔真係以為人地唔知你諗乜?

冇左香港佢地咪冇水抽囉
唔係要你香港做乜呀